點解靚靚地既女仔都食煙

連學生妹都係咁

我都想知！

因為樓豬鬧得佢地條仔好啱

冇腦嘛

吓吸煙先皮膚差加爛牙

因為食煙令條女開心d, 自然靚d

同埋女仔食煙個時好charming

我好想溝食煙既女, 最好係一日要食超過一包個d女